Title: In Australia
Date: 2007-11-12
Category: altro
Slug: in-australia
Author: Karim N Gorjux
Summary: Mi è arrivata una mail da Dario che si trova ormai da svariati mesi in Australia. Questa è una foto del suo viaggio di 3500 km percorrendo il vecchio continente.Una sconfinata strada[...]

  
[![](http://farm3.static.flickr.com/2260/1981205296_bb7b9572cc_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/1981205296/ "photo sharing")  
  
Mi è arrivata una mail da Dario che si trova ormai da svariati mesi in Australia. Questa è una foto del suo viaggio di 3500 km percorrendo il vecchio continente.  
  
  
  
Una sconfinata strada sempre dritta.  
  
  
  
Angosciante.  
  
  
  




